黎明之前嘅黑暗係至撚黑暗嘅

真係好黑暗

但係黎明即將會來臨

7月1

暗完未頂唔順啦

好天真
你真係覺得咁樣叫至撚黑暗?
望下南韓? 望下台灣?

一息尚存
抗爭到底

天未黑
哪來黎明

條法例咁惡好事嚟
唔使猶豫 即刻開波打中國